有無人好憎YouTube嘅推薦影片

來來去去都係果啲所謂YouTuber 既爛片 一係嘩眾取寵 一係題黨引人中伏
最撚憎係果啲大陸喱 係其他人既影片、電影、動畫 果啲左cut右cut集成既影片 唔撚洗睇都知係想呃view
真正有創意嘅影片無撚晒

果啲乜撚野
十大乜乜乜
最後竟然乜乜乜
震驚乜乜乜
最乜乜乜
連乜乜乜都做唔到乜乜乜
乜乜乜都解釋唔到既乜乜乜
果啲 睇到都想閂撚左個YouTube
真係好撚柒煩

有沒巴有同感

Piss

來來去去都係

再看一次
推薦影片

好難發掘到新野

無錯 其實上去都係想發掘新野睇